完全無人討論人民幣貶值

好失望，見住人民幣一毫一毫咁跌居然無人好開心咁討論，睇嚟真係世界變啦

我一啲都唔開心

乜泥架?

貶值睇要貶幾多%
2-3%係好事黎

跌到0咪算柒數，冇咩好討論

國家角度想跌

貪官角度想升

崩梗喇，有得走好走

國家都唔係好事，貶得太急會通漲，同時走資

你快點沽爆佢

張圖好治癒，忍唔住睇多2眼

即係淘寶平左???

未去到一兌一 一兌1.25有乜好討論

電擊殺豬機。 (聲稱無慘叫，無掙扎，無痛苦。)